法唔法國269D好撚戇鳩

上水有276A同276
機場有E34A E34B
屌你老味269D點解要經元朗
入迴旋處塞到仆街
入到大馬路仲塞
仲要收咁撚貴

好應該分天水圍車同元朗車

狗巴會叫你去大欖轉車

講到唔洗錢咁

真啊！！！
有冇區議員可以跟跟

真
之前搭269d出到沙田成粒鐘
265m轉269d 8個字到

係咪貴好多

唔洗 補返個差價就得

冇聽過免費轉乘？只要你第一程唔貴過269d個價錢嘅話你最尾都係俾返269d啲個價錢

梳

邊款型號係法國做?

死番去5P啦 垃圾

以268C、269C同268B、269B未分家一條線做齊元朗、天水圍
269D未夠demand同資源分家